［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

簽左幾千個白宮簽名，都未有效果，特朗普拖住我地做籌碼，會有排搞。我覺得開始要揾其他方法，例如收集證據同傷者驗傷報告send去聯合國人權組織，幫手告上國際刑事法庭

希望大家幫幫手，識傷者既叫佢地揾相熟醫生驗傷，然後將報告send去聯合國ohchr，同時收集各種證據send埋過去。

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘